[Apink十週年] 回憶過去有咩令你最有深刻印象 ⊙ᴗ⊙

當時南珠個冬菇頭 同期Yura個頭又會同佢撞 隻色都差唔多